點解連黃圈都可以攪到咁

其實嗰啲所謂明星黃店既出現, 都係因為我哋希望大家支持同樣信念既餐廳, 壯大我哋自己人既經濟能力啫點解你哋反而會做出破壞經濟圈既事呢？ 老實講我都明可能龍門曾經有野做錯左 但係而家咁耐就算啦, 仲駛唔駛窮追猛打 落井下石先？

然後今次渣哥事件又有咁多人追擊, 到頭來最開心一定係對家, 大家真係想黃圈繼續互相內鬥然後玩完？

真係希望黃圈變返最原本大家互相支持而且無是非嗰個黃圈...

不如大家自己人 一人讓一步啦 唔好再批鬥喇

希望多啲人見到但係而家深夜

讓佢老母咩
次撚次水陸渣班垃圾無理抽水、又消滅反對者聲音

推一推 無人睇我就認命

但係再咁攪法 成個經濟圈會死架喇個影響好大架

個個利字行頭 本身香港人就係睇利益同錢

不如大家靜靜地食野啦 唔好再互相傷害

唉好失望呀 明明之前好地地

明星黃店其實有更大責任回饋比經濟圈 求求黃店們停止內鬥

係Facebook del曬反對聲音，咁都要撐，咁不如撐埋中共，繼續俾渣哥佢地咁做個經濟圈就真係死啦。

渣狗唔肯停 有咩計

叫渣哥集團收聲先啦係都

追擊咗龍門成年 張俊傑忍到而家先出聲反擊仲想點

不如你咁諗，渣哥只係佔黃圈一小部分
根本就唔應該比咁高關注度比佢

條友開哂分店，佢應該賺到笑

就算佢最尾執7左，亦唔需要可惜
因為資本主義就係競爭為主

唔明資本主義，黃圈唔會成功

黃店不批鬥 黃營才有救！！

你要搞清楚
龍門從來冇互相傷害過

一直係渣哥單方面狙擊龍門

龍門忍咗咁耐 比足面 呢D先叫黃圈

其實你都啱既 不過真係希望佢哋回頭是岸

黃圈要繼續做 就要踢晒呢d垃圾出圈
由今日開始佢地係黑店
你諗真d佢地當同路人係屎果d嘴臉
將黃圈分化得最勁咪渣水陸呢班西人囉

你用你Facebook ac同渣哥 黃色底水門傾啦，我畀佢哋block 咗喇，一句嘢都留唔到。

黃色批鬥圈

樓主又扮睇唔到嫁啦 算啦
又話分化又話剩
時序都未搞清
內你老母鬥咩
不嬲都係一堆人單向批鬥龍門

其實我知道呀 只係希望佢哋可以唔再攪分化

仲有啲人話佢難食，
記得以前佢哋有日成個廚房拉隊走，因為太忙
所以以前多人排個陣食過真係幾劣下
但事後靜左佢都冇放pea自己改善水準
最近事隔幾個月再食又真係改好左
啲人有唔好食，係佢fb cm都唔會比張俊傑串翻轉頭
我地想要嘅黃圈其實好撚簡單

佢之前搞資源中心想幫手足但比人屌啲數亂，
我以前都質疑過佢中心啲數用左做第二樣嘢
而家同啲有名望嘅人合作幫手管理炮台山，
改善左問題，目的一樣係將賺到嘅一啲回饋手足
真心欣賞呢啲百屌成材嘅人
而唔係圍爐好似個死八婆咁成日單打抽水圍爐嘅垃圾

咁你就唔好用內鬥呢啲字眼
睇見龍門無辜被人打撚咗成年
依家再被人屈係佢有份挑機
睇到火滾

唉 佢今次又真係唔抵幫既但係希望唔好攪衰黃圈

sor lo用錯字

既然佢今次真係抵屌咁我唔推了

渣哥呢d垃圾唔死
d小店點會有生意？
抵死啦

順帶提你一句
見到衰嘢，就算係同路人都唔可以撐，
人係會腐化
唔好做70年前的共產黨

唔需要灰心 日久看人心
繼續支持龍門加所有小店
加油

仆你個街邊個話人渣哥係自己人佢乞人憎嘅地位係同梁耀忠一樣

係都人渣哥停啦先啦。又帶頭出書又扮哂告急又扮哂民主轉個頭又block 人佢屌人就得 人屌佢就叫人小事化無 化你老母

手足只做對的事，
唔係手足叫佢食屎
日久見人心係真嘅

利申： 冇撚食過龍門
你搵條5 am 覆你嘅五毛睇下
成撚日食人渣哥但而家比佢block 咗

你啱

繼續俾渣哥佢地咁做個經濟圈就真係死啦。

夠平又有質素我咪食
大家實際D
唔好有咁高期望
亦唔好有咁高門檻

好撚廢 未撚見過藍圈自己人打自己人

不了！

渣家軍一日一批鬥，你叫到佢地完咪件事就完～

人地一言堂，共產飯，你一講佢就block柒你唔好話人係黄店啦，唔再幫襯渣家軍，898

唔當佢黃，黃仲淨止淨見，仲係一種善意既態度。唔通一個惡貫滿盈既人只係反政府你就當佢黃？所以咁耐以來核彈都唔割我一次都無講過。

我係五毛唔會得閒就瞓都咁好心機打咁大段cm啦
真係覺得黃圈生態再比佢班人咁搞法好唔掂，
所以而家先要諗辦法阻止一店獨大嘅情況。
其實我地班人都支持唔食渣家軍可以食其他小店，
因為我地要嘅黃圈本身真係好簡單

佢地遲早批鬥埋其他小店

話緊渣家軍

渣家幫俾人話係黃圈熱狗真係冇講錯
佢咬人就得，人地咬佢就係分化內鬥
又派晒打手出po叫人唔好咬佢，仲要係深夜先開po帶風向
行為同熱狗一撚樣

黃圈有對家認證

PR偷笑ing....

一毛偷笑ed......

完

一直只信蕭生

未有反送中前已經日日撚化老人家

d人見佢老人家當佢傻者

平時太膠

你叫個幾間黃店靜靜地算啦
叫過未？ 有冇比人del comment

真，我覺得好無聊
你唔鍾意咪唔L 好去食
晒咁多時間去狙擊一間黃店都唔知jm9

Push

其實而家黄圈已經好低調，低調到去到第二區我根本唔知邊間係
不過夠㗎啦，無論黄圈唔黄圈，我自己有眼睇

我支持你

繼續煲件事嗰d都唔知做乜柒

柒渣的 loyal haters = true fans

日日晒時間內鬥，對家笑𠹌到 gapgap 聲

見到D撚樣仲分緊邊個黃D, 做過D咩, 真係得啖笑